[AN/IOS] 天堂M

我課左5單 GOOGLE剩係幫我秒退一單 其他4單退唔到

我們已依照您購買 4000 藍鑽 (天堂M) 時所用的付款方式，將款項退還給您，總計 HK$778.00。請注意，退款後您可能無法再存取所購商品。

我們已收到您的 4000 藍鑽 (天堂M) 退款申請，但您的退款要求不符合我們的政策規範，因此我們無法辦理退款。如有任何不便之處，敬請見諒。

如要進一步瞭解 Google Play 的退款政策，請按一下這裡。